# Release To Regestry
В качестве тегов назначаются короткие хэши коммитов. Последней версии всегда присваивается тег latest.
При вызове модуля в настройках CI/CD нужно указать значения переменных:

REGISTRY_USER - простая переменная. Логин для подключения к DockerHub.
REGISTRY_PASS - Пароль или токен для подключения к DockerHub. Указывается в переменных GiLab для проекта
REGISTRY_URL - простая переменная. Адрес порт репозитория. Может включать в себя порт (URL:PORT).
APPLICATION_NAME - имя приложения. Значение по-умолчанию: my_app.